徐xx推大肚女朋友落樓梯

突然間諗起
有無人仲記得呢單野

Milker?
果陣好撚大單

歷史係不斷重復

記得
仲記得當時金句
天生一副白鴿眼 日夜狗眼看人低

佢條女係咪後尾因為其他事又上咗嗰個？

係咪有個男仔主動同MK妹女友分手

條MK妹嬲豬上討論區話自己有左比男朋友推落樓梯小產左

結果成班ON9炒車針對個男仔

上高登電台數13宗罪

雖然唔知真定假
但係你都唔應該推人落樓梯